美廷算唔算kpop界近幾十年最偉大嘅rapist..

佢把聲好細路女但rape起上來好badass..

系..

Ok la

仆街啦你

Rape